同離佐婚嘅大嫂同住2年

話說之前大嫂未離婚前我地已經住埋一齊，佢地倆公婆加個10歲小朋友再加我4口住一齊，之前我大佬係長期係內地工作，1年返黎10次8次左右，到2年前以為我大佬包二奶被發現而導致離婚，但離婚後我大嫂叫我繼續同佢一齊住，因為贍養費唔多一齊住可以分擔房租各樣野，但是最近呢一年夏天係屋企成日會著大露背睡衣加短褲，內面唔著bar仲有時烏低身做其他野，搞到我硬曬，開頭以為佢會引誘我，但是同佢傾過計，佢話對男人已經失去興趣，又話呢樣個樣，但是一到夏天又著到咁，叫我如何是好（ps:我大嫂三十幾歲，有d樣有d波係矮佐少少得一米5）

G

到時你阿哥嘅小朋友應該叫你乜好

ff

唸吓啫，之前傾計都要借意問佢咁耐冇做愛會唔會想做，佢又話我e家唔需要呢d，又話冇幫我大佬吹過，覺得好污糟

樓主老母性感很多人call～～～

圖呢屌你
無圖你開個post嚟把撚呀

你老母都著住露背背心比我後入緊
佢話之後要同我同居
點算好

私底下幻想下啫，平時我對佢都好客氣，不過係有時夏天會著到好性感睡衣頂唔住

樓主香討5毛黎

唸吓冇罪，做就有罪

圖都無張你地班連登仔又會係度應佢咁on9

無野做就訓下覺打下飛機啦你班柒頭

我只係好奇點解著呢d睡衣，其實我都出聲同佢講唔好咁著，唔係幾好，俾女朋友見到都唔好啦，但係佢又話我娘家都係咁著

都答得咁清楚，咁講即係唔想lo。想就唔係呢個答案，

你撚有女朋友咩

樓主腳膠黎
玩下腳咪算
唔好屌
叫佢一路睇八婆雜誌一路俾腳趾你聞下啜下
當你狗都不如

你又爽又冇手尾

成個故你都係ff
唔差在ff埋呢個部分

相呢

岩岩先係香討見到依篇文

卡勞我 屌 你 老 豆

好想拉高條裙 一野後入隊入去